點解港女全部都係雞

認同, 全部港女都係雞係公廁
唔認同, 港女最pure最true

都無我份屌 點會係雞呢

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：150厘米
體重：200磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

救命 點解又投票

投你老母票咩

乜鳩都投票 屌你老母

繼續投 唔好俾佢停